Mass email

想問下e加仲有咩sofrware send mass email for free

有呢個世界就唔會冇email marketing 公司啦